🇳🇬 （有圖）有冇人同我一樣覺得牙moon好能樣衰？

吾明典解有人話佢令=.=

羅鈞滿？

你仲樣衰啦

鄭錦滿

kelly吊打佢

呢個真

好黃

嫩版邵音音

係樓主面前無人可以樣衰

塊面好多肉

一時靚一時樣衰

第一次咁認同2和b

樓主咪再25 BoA啦

條腿ok

明明陳瀅正咁多都吹奏個柒月

金型>>陳型

牙賓好波

硬照好睇
一喊個樣高真係那埋一舊

Yes

牙moon高d好正wo

樣唔正

見過好多做娛樂圈嘅話moon真人好西